［錶撚入］想問隻同款嘅手錶

唔知呢隻款仲有冇呢

哇好靚喎
留名在等睇邊度有得買

Pish

哇ching隻野似係日本d工藝錶？

偉大嘅逃寶